這個問題的潛在解決方案包括在量子計算機周圍建造輻射屏蔽，或者把它們放在地下，因為宇宙射線不太容易穿透。 量子計算的進展會被本底輻射阻止嗎? Edd Gent | 2020年8月31日|奇點樞紐 
 1984年，本特利兄弟——巴里、基思、雷和格雷格創立了這家公司。 購買或通過? 投資9家即將上市的科技公司(從Palantir到Asana)的利與弊 
 大四的時候，我們終於上了期待已久的計算機圖形學課程，學習了許多用代碼可視化表達世界的神奇方法——例如，射線追蹤和粒子模擬。 打造我們的道路泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工科技評論 
 當它們產生低能量的伽馬射線時，這些伽馬射線不會指向我們。 隱藏的磁性宇宙開始進入視野|Natalie Wolchover | 2020年7月2日|量子雜誌 
 然後這些粒子與其他光子碰撞，將它們轉化為低能伽馬射線。 隱藏的磁性宇宙開始進入視野|Natalie Wolchover | 2020年7月2日|量子雜誌 
 E街樂隊的吉他手史蒂文·範·贊特曾盛讚道:“他把雷·查爾斯帶入了搖滾世界。” Joe Cocker的Deep Live Cuts |Asawin Suebsaeng | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 兩小時後的x光片證實了我的預感:我的脛骨(脛骨後面的大骨頭)斷成了兩半。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 誠然，這是一個意味深長的問題，但你認為詹姆斯·厄爾·雷真的殺死了馬丁·路德·金嗎? 艾娃·杜威內談《塞爾瑪》，索尼種族主義郵件，創造金球獎歷史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 多虧了CompStat和警察局長雷·凱利增加的策略，犯罪率持續下降。 埃裡克·加納對他們來說只是一個數字邁克爾·戴利| 2014年12月5日|每日野獸 
 我從六七歲起就是雷·哈里豪森的粉絲。 “無怨無悔”:彼得·傑克遜告別中土|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸 
 一束意識的光線穿過那個印象，你重新閱讀它，你重新喚醒了記錄。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 戈登用乞求的目光望著他的老朋友，絲毫沒有讓步的意思; 但他猶豫了一會兒。 信心|亨利·詹姆斯 
 不一會兒，一道靈感的光芒驅散了那飽經摧殘的男子臉上的愁雲。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 登岸處一片漆黑，但古恩一邊說話，一邊把一盞袖珍燈的光線照在一塊刻著“卡茲瑪”的銅板上。 塗料| Sax侯麥 
 但是，光線照在磨砂玻璃上的時間已經足夠長了，克里能夠看清畫在上面的黑色方正字母。 塗料| Sax侯麥